連登仔

I am a 連登仔

From now on, you are a lonely 連登仔

Show Blocked User - 品學兼優(中產)

嗚嗚

點樣先可以做個有朋友的連登仔